[連登兩難]asus自爆z390冇用doubler, 全假相設計

各位點睇, asus仲買唔買得過?

著名連登黑店力撐asus假相?

[因評]因無被刁民丁追擊而view數大跌的著名技嘉打手悠二評測竟然篤爆gigabyte aorus xtreme rtx2080 12+2其實係8相並聯+4相單相

正皮=悠二精神分裂
負皮=悠二黑店

入黎睇ASUS 你擺我上枱做乜

利申: 睇左3日英文,一開個FORUM 頭都痛埋,可以俾翻譯嗎

有google translate.....

YEE

意思都係 散熱個邊唔得?

笑死

估唔到今次我篇底板文章.竟然咁多人討論

外國同中國都唔少轉載左

樓主

個post有陣七喜味

今次多左人識我

videocard z都有加我段文

似係主機板VRM唔得，不能發揮i9-9900K處理器全面效能
（i7-9700K處理器無受到影響啩…）

LM

樓主你還安好嗎

我都唔知, 間間廠都話自己勁

華碩品質.jpg

技嘉名聲.jpg

Vz Tag左你做china

呢點我都好失望

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。